林早洩正一無撚用，過黎申請個acc呀！

仲Bam人，真係蠢撚過弱智